痛夠未

好撚痛
啲m
唉

呵返

錫返

幫你捽肚仔啦

啲男人5會明有幾痛😭

唉唉唉

唔開心

想第二個捽

Is

你最近還好嗎

坐過山車

幫你

不要

一定好辛苦

你呢

平靜了

咁我都平靜了

咁就好了

你食唔食牛架 ?

幫我call白車

少食

白車！！！

嗶嗶嗶嗶嗶

我